有無平暗瘡醫生推介

睇緊1480 35日 20mg o牌

仲要等好耐

想睇但未決定到睇邊個醫生
留名幫推

朱佩娟醫生，皮膚科醫生嚟，可以去試下，幾好人。

我要平唔係要好人
仲有太遠
我住上水

去公家睇皮膚科，一定平

排一年

粉嶺花都，好似叫郭樹明，幾年前睇過，睇完一次之後自己拎啲藥去龍豐配

開a酸

唔係呀，我未到超嚴重，所以食消嚴藥抗生素
你有幾嚴重？

睇過，青春期生兩三粒大暗瘡去睇，佢鳩up話我生玫瑰痤瘡，結果擦佢啲藥擦到爛面

樓主千祈唔好試

我食緊a酸啦
以前塊面腫撚晒

但你依家有冇好啲？
可以考慮下蘇文輝，真係醫得好好，但好貴

食a酸果陣有冇紅 停左藥會唔會好番

我知點解紅了 平時一定要搽防曬 最好有埋pa+果d

同埋唔好用d好油既防曬